GME 哭喪跳樓區 （開定）

LM鞭鳩樓豬

冇份玩但支持夾爆佢

Ready

話咗

買正股輸哂係咪最多歸0